[耶撚請入]耶穌出世到釘十字架有冇試過手淫

平時扯棋會點解決
聖經又話唔比手淫
係街道見到靚女有淫念會點
朝早起身見自己晨勃又會點搞好
求解答

pish

那穌係男性
點都會有生理反應
咁佢會點解決而又唔違反神定既規則

即刻打番個飛機先

晨勃就要打飛機 你咪日日都要打

其實耶穌連禁食40日都做到
性慾係佢呢講根本好易壓制
所以佢唔同我哋

何況現時誘惑比起當時多好多
上下網 乜都有得你睇
要對抗性慾就變咗好難

雖然性慾係生理反應
同要食飯訓覺一樣
不過唔打飛機唔會死
但係唔食飯訓覺會

所以最後結論就叫你唔好打飛機

睇落打下飛機好似無害咁
不過啲淫念係個腦到會扎根
其實會影響對異性嘅價值觀同社交
最恐怖係人嘅慾望係無限
當你打到咁上下
就會覺得滿足唔到自己

下一步可能越打越密
用性玩具 甚至叫雞
會越踩越深 後果可大可小

你就算依刻覺得自己可以控製
只係會打飛機
但你人愈大就可能會做更多嘅事

所以睇落打飛機好似無乜嘢咁
如果太過縱慾 最後都係會搞死自己
佢係一個跌落深淵嘅小裂縫

所以現實啲講句
叫人完全唔打係好難
除非好明白唔打嘅意義
同埋有心屬靈

否則仲打緊嘅人
我會講句
打還打 唔好太過縱慾
例如隔幾日 一星期先好打
要忍耐一下
如果唔係真係同禽獸無分别